window 10 登入唔到

Asus laptop 第一次咁樣
The Number of connections to this computer is limited and all connections are in use right now. Try connecting later or contact your system administrator

但我冇用過remote control呢部電腦
只有投影過上電視睇

上網話熄上網再重開 唔得
用wifi冇插線

正版window 10
Amazon 買

求救

強制熄機加埋關router試下

try this from google
Unplug your network cable, or turn off your wifi.

Reboot your computer

Login to your computer. It let me do it without the network plugged in.

Once you are logged in, plug in your network cable or turn your wifi back on.

跟足試完離線登入都唔得
但重新連接返同一個wifi就得咗
唔知做乜春 好驚比人remote hack咗
萬分感謝

唔怕煩咪backup and reset 咁就唔使擔心啦